連登仔咁撚鐘意屈毛？64遊行一定反比警犬屈暴動

真是一環扣一環，大快人心
真係以為遊行冇問題？
警犬一定有方法搞鳩你班傻鳩

買定花生睇好戲